要買樓就趁而家啦，光復左之後會升幾倍

依家低息環境
仲要香港人既購買力咁強
2020後最少升3倍

你燈撚過媽咪麵 😅

依家都要供20年
重可以升3倍？ 供60年？

舊樓供完變危樓